其實會員power_off成日提嘅Xboxone Contana留名系統係咩嚟？

定純粹attention seeker?

Sor post錯哋方

應該就係attention seeker

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

仲有句新嘢
是日留言評分目標：0負評

呢句嘢咁少用都俾你發現到
你都幾留意我

power_off on9系統啟動，
請勿正評干擾運作。

原來你會咁正常

撚狗咁撚

Xboxone Contana 留名系統過熱，
請勿站在系統附近。

on9 仔黎